G.E.M. 鄧紫棋 - 倒數

第一次認同你